早知唔應該同屋企人講發夢

屋企大家一向都好少講各自立場，有咩都輕描淡寫

呢幾日發咗個夢，返到屋企，屋企人問有冇係街到見到班垃圾，我同佢講我都有份去，因為呢一班人唔係佢口中嘅垃圾

點知佢就開始係到講，話估唔到我都係垃圾，跟埋班垃圾一齊出去，以為我係聰明人，點知我跟埋班垃圾出去

我知大家立場唔同，講咩都冇用，我就開始唔同佢嘈，佢就繼續講，呢班人有咩好值得你支持，你支持佢地姐支持暴力，好好地正常人點會又戴頭盔口罩，淨係show隻眼出黎，問我有冇見到佢地推曬一車車物資出黎，話啲人擺到明就係收咗錢做野，做完野就走，變咗你班傻仔比人拉，仲話我地而加做緊嘅野係影響緊其他人生活，我聽完一粒聲都出唔到，我知無論講咩都會比佢反駁。

真係好耐冇試過咁同屋企人嘈法，真心想支持大家，但佢地眼中就係覺得條例都徹點咗，而加出黎就係為咗搞事，啲義士都係美化咗嘅名，因為佢地都係做反法野比人拉，由始至終佢地就覺得唔做犯法野就唔洗驚條條例，咩都係外國勢力，話而加啲示威者好多身手咁都，都係外國訓練過黎，又話有外國人指揮。

我唔知點做先可以推翻佢個諗法，對唔住我真係點講都冇用，大家除左發夢，文宣都要加油，將呢啲訴告比更多人知，等佢地真正知我地做緊咩

光復香港
時代革命

冇架喇, 你望18鄉收唔收你錢, 請佢地接下放工囉